[求救]乜野係BIOS開機順序

原諒我係電腦白癡
我google 過個情況係同以下條link一樣

佢話個解決方法係BIOS 調開機順序
但我唔明咩係BIOS調開機順序

個情況係咁

boot from XXX

即係你可以揀 harddisk, cd-rom, usb boot 機既次序

請問係咪呢到揀黎改

開機時按 F11 或 delete 之類入 BIOS set

🙄

雖則唔係一定要送到埋口邊
但咁樣做唔識既人都係唔會識架傻西瓜

所以應該用 linux